十年濕疹 你問我答

成身都有 咩方法都試過都好唔返
最嚴重嘅時候夏天30幾度都唔敢着短袖衫短褲

有冇諗住試下阿滴分享個個日本療養中心?

有諗過 但自己仲係學生未儲到咁大筆錢 又唔想再問屋企人拎錢

有諗過 但自己仲係學生儲唔到咁大筆錢 又唔想再問屋企人拎